https://fr.airbnb.be/a/?af=43720035&c=.pi0.pk9522467975_288015274945_c_40324408479&sem_position=1t1&sem_target=kwd-40324408479&location_of_interest=&location_physical=20052&ghost=true&gclid=EAIaIQobChMIgPas6r-Y5AIVWeN3Ch1kqgFXEAAYASAAEgLsofD_BwE
----
Réservez un séjour. Accueillez des voyageurs. Directement sur Airbnb.
Trouvez des logements et des activités
Explorer
Réservez un séjour
Accueillir
----
Réservez des logements et des expériences uniques
OÙ
Où
Partout
Begin typing for results.
ARRIVÉE - DÉPART
jj/mm/aaaa
–
jj/mm/aaaa
VOYAGEURS
1 voyageur
Rechercher
----
Belgique : ce que les autres voyageurs ont pensé des logements
Les logements de Belgique ont obtenu 4.6 étoiles sur 5 et plus de 950.000 commentaires
Nous avons été très bien accueilli par notre hôte. La chambre était telle qu'elle était décrite sur AirBnB. Le logement est dans un quartier très calme pas très loin du centre de Bruges. Il a été très facile de trouver une place pour se garer, ce qui n'est pas forcement facile dans ne ville très touristique. En conclusion : super accueil et séjour au top à Bruges !
Déborah
Déborah
France
Chantal a été disponible pour nous accueillir, nous conseiller et nous dire au revoir, le tout de manière adorable. La chambre est calme, chaude et confortable et la maison est bien située (à 3min de l'hypercentre mais au calme) donc il n'y a rien à redire! A recommander
Adrien
Adrien
France
Super séjour! Maison au top, hôte toujours disponible! Mes 2 amis et moi étions ravis! Ce logement mérite une note de 5/5!! #TeamSabine
Anaïs
Anaïs
Belgique
----
Voyager avec Airbnb
Assistance utilisateurs 24h/24
Nous sommes là pour vous jour et nuit. Parlez à notre équipe d'assistance où que vous soyez et à toute heure.
Charte d'hospitalité générale
Les voyageurs évaluent leurs hôtes après chaque voyage. Tous les hôtes doivent obtenir une évaluation minimale et se conformer à notre charte d'hospitalité pour rester sur Airbnb.
Hôtes 5 étoiles
Entre les draps toujours frais et les meilleures recommandations du quartier, l'hospitalité est une seconde nature chez les hôtes Airbnb.
----
Réservé à l'instant à Belgique
Sarabande Genval jacuzzi lake
MICROMAISON · OVERIJSE
Sarabande Genval jacuzzi lake
Prix :€111/nuit
492 commentaires492 · Superhost
Saint Boniface Rooftop
LOGEMENT ENTIER · IXELLES
Saint Boniface Rooftop
Prix :€60/nuit
670 commentaires670 · Superhost
Voyez Bruxelles comme nous l’aimons !
LOGEMENT ENTIER · BRUXELLES
Voyez Bruxelles comme nous l’aimons !
Prix :€50/nuit
294 commentaires294
HOMEBOAT Glamping  La vie sur l´eau
BATEAU · NIEUWPOORT
HOMEBOAT Glamping La vie sur l´eau
Prix :€150/nuit
86 commentaires86 · Superhost
Cosy Studio next to the water
LOGEMENT ENTIER · GAND
Cosy Studio next to the water
Prix :€39/nuit
321 commentaires321 · Superhost
Afficher les (500+)
Quand voyagez-vous ?
Vérifiez la disponibilité et le prix en ajoutant des dates.
Ajouter des dates
----
Airbnb
Carrières
Actualités
Règles
Aide
Diversité et intégration
Coordonnées de l'entreprise
Découvrir
Confiance et sécurité
Travel Credit
Airbnb Citizen
Voyage d'affaires
Guides
Airbnbmag
Hébergement
Pourquoi être hôte
Hospitalité
Hébergement responsable
Community Center
Organiser une expérienceNouveau
Open Homes
Conditions
Politique de confidentialité
Plan du site
----
© 2019 Airbnb, Inc. All rights reserved.